# test_pro



## Getting started

Запустить команду docker-compose build, а после команду docker-compose up. В результате будет создана база данных, и задачи для селери. После чего командой docker ps требуется получить ID контейнера, подлючиться к нему командой docker exec -it ID bash (или sh) и создать админа с помощью команды python manage.py createsuperuser (я использую сочетание main main). Админ нужен будет для тестирования документации (пока нету тестов).

## Список возможностей

На данный момент есть ряд возможностей:
- CRUD для уведомлений и пользователей.
- Запуск процесса проверки активных уведомлений.
- Статистика по рассылкам.
При создании уведомления, проверяется дата создания и на основе даты могут быть выполнены 3 разных логики:
- Запуститься процесс рассылки сообщений;
- Создаться задача в celery, которая будет запущена в будущем;
- Ничего не произойдёт, но создаться уведомление в базе.

## API

Описание есть на странице "*/docs/", туда входят урлы:
"*/admin/"
"*/docs/"
"*/redoc/"
"*/notification_service/client/*"
"*/notification_service/notification/*"
"*/notification_service/statistics/"
"*/notification_service/statistics/*"
"*/notification_service/active_notifications/"


## Дополнительное было выполнено:

3 и 5 задания.
